以後回屌藍絲廢老嘅任務交返比銀髮族去做！

琴日行街經過佐敦
見到有個廢老石q喺落左閘嘅商廈入面指住大街上面嘅人嚟怒屌
話全部學生都係收左錢
有手足聽到火遮眼回屌返個廢老石q
你一句我一句咁屌嚟屌去

然後有個伯伯經過睇唔過眼
拎個水樽一嘢車埋去閘入面個石q到
個石q即刻鳩都縮埋 瞬間靜撚左
事實證明回屌呢個任務要佢地嘅同齡人做先有說服力

仲有一次喺屋企附近聽到大排擋啲叔伯輩睇住cctvb喺到大大聲議政(?)
突然有個阿叔拍晒檯好激動咁爆左一句
「無左班後生嘅話你地死撚晒啦！」
again 全場叔伯收晒皮

以後體力勞動嘅由我地後生嘅嚟頂
好好保護可愛嘅銀髮族
等佢地用把口一嘢收晒啲廢老皮

利申：發夢，如有雷同純屬巧合

支持

要同正常智力嘅中老年人 connect 吓，等佢哋知道佢地唔係孤獨
平時可能已經俾弱智老人包圍唔敢出聲